撞車既人應該永久釘牌

呢d根本唔應該比機會佢
同一次不忠 百次不用一樣
永久將佢入黑名單
呢d人唔比教訓佢地唔得

利申：塞車中

緊係唔得啦
撞死一個人 累9一地成家
都係坐幾年
抵撚到爛

坐完又一條好漢 又可以撞過人
你地條命就係咁賤

唔通俾個賽跑廢老跣嘅都要釘牌咩

香港如果唔係法例偏行人
大把人踩油撞